Angela由7月9日起已經有兩個幾月冇update過IG同FB嘅public acc了

Angela一直心繫場運動同抗爭者們

想必她也很辛苦

希望各迷袁黨手足可以一齊支持一下Angela

迷袁黨名單：
@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@馬斯
@耿鬼

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

好掛住Angela

屌 好沙sir 扑過 一陣狗味

做左警犬肉便器床都落唔到

睇黎沙蛇抱住佢黎屌呢件事影響得佢好深

夢狗你喺名單入面

希望你自重

樓主姓沙

認錯人

@沙基利.

反父話佢反猿

跟咗沙蛇返蒙古做蒙古性奴

想g蒙古統一歷史

尊重啦屌

佢同沙蛇冇任何關係了

樓豬賣9手足 我冇撐過angela

發起聯署未

撐我 = 撐Angela了

捆綁式銷售

樣衰無波警犬肉便器

大灣區搵食

但沙蛇既dna長留體內

邊有留咁耐架...

同埋有安全套架嘛

迷袁黨重組未

重組咗了

希望各手足同angela一齊振作

但由於angela冇出新po

我都冇得吹奏住先了

Angela Yuen話以前住沙頭角，係咪代表沙sir龜頭起角？

咁唔撐了

咪25啦屌你地

典解個list會有禾

都係

巴打你有冇常識嫁

因為你係

Angela同沙勇新唔係事實

content form 話女人比人中出完會有DNA留左喺子宮入面

我迷高小曼 不是AnGela

啱

屌James拜狗手足一場都唔記得me迷Angela

唔似有用

angela 仲係處女

老老實實 孤男寡女共處一室唔代表做過愛
起勢咁屌 狗仔式 傳教士 抱起來屌
屌屎眼玩腳深喉口爆 瘋狂中出
佢地可以咩都有做 又可以單純傾計
依種情況叫薛丁格的做愛

等更新

Sorry個名單我喺奔po照cop

加返ok?

占奔支唔支持牙穎重新出發

牙穎個閪婆一係拍三級

如果唔係就唔想再見佢了